[轉載] 歷史上其實共和黨最親中

歷史上其實共和黨最親中

....//之前參議院忙著彈劾總統程序，中國則面對武漢肺炎的疫情，美國眾議院卻沒有閒著，甚至通過「西藏政策法」。

但西藏政策法，卻沒有「香港人權民主法」那麼幸運，在眾議院無異議無需付諸表決通過。西藏政策法，最後要投票表決，因為插隊，甚至要2/3通過。
但投票結果卻很有趣，民主黨幾乎全票支持，最多3人沒有投票，共和黨卻有21票反對，13票沒有投票。//.....

....//例如第一個和中共靠近的美國總統，就是共和黨的尼克遜，當然到今天還在世的當年國務卿基辛格。歷任美國總統，例如布希父子，其實都相當親中。
當然香港人對民主黨總統，例如卡特、克林頓、奧巴馬都有覺得對中國「跪低」的記憶，但實際上共和黨議員，更多是暗地裡親中，或者在人權民主法當中，甚至傳出參議院多數黨領袖，趙小蘭老公擋法案的傳聞。//....

詳細請睇以下網站：

講事實連登仔會嬲

成日話奧巴馬搞金融危機點點點，又唔諗下嗰金融危機點出現

依家要做嘅喺夾實兩黨，要佢哋強硬反中

冇用, 8964後所有西方主流黨派都極力譴責中共，但同時佢地嘅政府照樣暗中扶植中共做世界工廠。

老布殊

TRUMP其實搞掂貿易戰之後感覺都唔多想理中國D野咁，係內部俾壓力佢先搞搞

百年馬拉松

文宣方向係中共挑戰美國秩序

依家兩黨要打選戰，再加今次武肺呢壇嘢，而家最好 timing 去夾兩黨

但克林頓令中國加入世貿，養到中國今日咁肥咁難搞，歷史記錄一回事，但行錯一步就影響深遠

其實共和黨歷史係使用奴隸的有錢人

當年反對林肯的禁黑奴平權，理由是：那我就沒奴隸打理果園了嗎？

(酒、油的果園)

Push下

美國南北戰爭係國傷

咁尼克遜咪係千古罪人囉

其實奧巴馬絕對唔係親中
TPP重返亞太根本針住中共打

係連登仔對人不對事

歷史上 民主黨應該係親商人 唔行左傾
支持莊園黑奴

林肯係共和黨

依家啲五毛好撚低質

可能我講得唔準確，美國只能是一時的合作伙伴，共和黨內許多人不一定親中，但是親利益

共和黨是最後才支持香港民主及人權法案
一個元老最後表態影響黨內一齊改變投讚成，說明之前八九不離十是不想得罪中國。

他們即使鄙視中國，還是想繼續有利益

主要原因喺魯比奧借中大事件向麥康奈爾逼宮，最後令麥康奈爾改變立場，公開支持人權法！